1. toolbox_Name

txtMaHD: hóa đơn
txtTinhTrang:Tình trạng sửa chửa
txtNgayGD:Ngày giao dịch
txtKH: Tên khách hang
txtSoKH: Số điện thoại
txtPhi: phí sửa chưa
txtNgayTra: Ngày trả sản phẩm sửa chữa
txtGC: Ghi chú
txtDC: Địa chỉ
txtSP: Mã sản phẩm
txtSC: Mã sửa chữa
rbtMot: Một lần
rbtGop: Trả góp
rbtCo: Có bảo hành
rbtKhong: không bảo hành
cbxSP: Sản phẩm
cbxMau: Màu sắc
cbxSoLuong: Số lượng
cbxNhanVien: Nhân viên
btnThem: nút them
btnTinhTrang: Nút xem tình trạng sửa chữa
btnXT: nút xóa trắng
btnLich: nút lịch
btnTP: nút tạo phiếu sửa chữa
btnIP: nút in phiếu sửa chữa

2. Những tính năng chưa build trong form

	* form Ban hang

- Tự động tạo mã đơn hang

- Thêm danh sách nhân viên, màu sắc, sản phẩm vào combobox

- Thêm dữ liệu vào database

- Load dữ liệu lên datagridview

	* form Bao hanh

- Tự động tạo mã đơn hang

- Thêm danh sách nhân viên vào combobox

- Thêm dữ liệu vào database

- không tạo được hàm check cho txt ngày trả

- Khong tạo đươc hàm cho tính năng của nút tạo phiếu(load databas), in phieu, tình trạng(lấy dl từ database)















